頭先中環落船嗰陣 講咗句屌你老母死黑警公安

俾佢的左隔離搜身同兇。大家千祈唔好咁做

Eq低 sor 同埋佢會收背囊啲妝唔好留

搜

可能你咁做救左一個兄弟既

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

有冇手足被捕

好勇
一陣溶撚左你都冇人知

睇LIVE未見

應該無。佢哋啲妝喺落船前處理走晒